點睇街場呀叔當自己踢緊港隊

下下出聲叫點走位點射
煩到

點睇a0樓主當自己拍緊拖？

陳日先一腳抽射射爆呀叔副老花鏡

打閘 叫你唔好彪咁前 條撚屌大腳斬邊又話你唔跑上去接應佢
我屌鳩你你球波底線都就到喇

街場名叔以前真係踢港隊

溝到waiwai未